黑警又打爛學生記者部相機！

咸左，冇喇支鏡

碎咗塊uv啫

黑警賠錢啦

死黑警

好彩係kit 鏡
但都要追究

好似爛filter only

入稟索償

煌軍

Bob叔可唔可以幫手？

Block 出名既五毛

係，但係都係打諗傳媒

希望淨係出面執濾鏡

要求賠償啦屌

on9仔自爆

blocked.

Cls

請無視五毛，block鳩佢就得

呢個我想捐

黑警日日搞破壞

推
如果唔知點做就去搵許智勇!

賠錢

Push

推

一早就block咗條柒頭, 多謝提醒

打爛完嘢唔洗賠呀？

Blocked

一陣班狗又話係你個鏡頭撞埋去
佢只係用警棍推開 乜乜柒柒咁

人冇事就好睇下有冇人影低個過程
可能有得告

應該用呢支鏡影張相.... 如果仲影到.

🚨🚨十萬火急 最後半個鐘🚨🚨

《香港獨立聯署》

仲差五萬個簽名
係五萬個
係五萬個
簽個聯署唔會晒好多時間嘅😔
幫幫手去Fb IG Youtube各大平台叫人簽

香港人晒你30秒㩒個制再確認返電郵

我去豐澤買單反嗰陣
特別講明有機會俾人打爛部相機
個SALES叫我加錢買佢個保險
佢地有一隻貴少少嘅，咁樣爛左都可以拎番部份錢

鏡頭唔肯定係咪一樣

Push 樓主pin呢個啦

枝18135好慘
btw filter爛鏡玉無爛就得

一早block左

filter爛左,枝鏡可能冇野

屌那星

正仆街

黑警冚家剷

即係有機會有得整返好?

777:警隊依法打爛記者塊鏡

up

一定好貴

整隨時貴過買

如果入面無爆就直頭唔駛整

f

枝長鏡個鏡面可以上多一塊鏡仔做漏光/保護用途
但係同手機保護貼一樣一爆左前面個塊可能後面個塊都會爆
如果冇爆淨係換左塊保護貼就ok
不過相機鏡頭都係精密儀器,就算入面舊境冇爆,撞一撞都有機會壞壞地

好似係

民事訴訟都浪費律師費賠又係賠曱甴署錢，即係政府錢曱甴冇成本

爛成咁..點都有D花啦

好平 $1xxx

內圖話爛filter扭唔番出嚟

林榮基台灣遇襲 9小時前

林榮基先生在買咖啡時，竟遭到不明人士潑紅漆攻擊！台北警方已經確認監視錄畫面，鎖定可疑嫌犯。林榮基昨天才對外說明收到不明律師函，今天又遭到不明人士紅漆攻擊，具有強烈的警告意味！

打中鏡好過打中人

有機會花左

少數派承認癱瘓立法會 涉嫌「公職人員行為失當」

台灣啲廢佬統促黨民進黨搞搞佢啦

block

大家唔該唔好習慣
黑警整爛記者私人財物本身就有問題
但竟然有人講都係爛咗個filter啫
而唔係去追究

個uv有耐都未扭到出嚟

好嬲

點解你覺得講爛咗filter姐=唔追究

18-135 kit lens姐
都係錢黎嫁，又損壞他人財物

好彩係kit鏡 between我諗大家都要知狗做嘢係冇後果 就算明知佢哋錯佢哋都會聲大夾惡唔會賠 手足唯有用二手最平最雞嘅鏡 m43細光圈長鏡嗰類 爛咗都唔心痛

補充
(filter) 爛成咁..(鏡頭)點都有D花啦

咁難明咩
如果我以為爛既係鏡頭,爛成咁, 就唔會講有D花啦

一直都有呢樣嘢，一定要做，唔好俾佢地破壞人財物冇後果

好撚仆街

作為一個影相人，影咗5-6年 頭三年都係用呢支Kit 影，有日買咗新鏡都放佢係到

俾著我爛咗一定會痴線

你當有個玻璃mon貼係到
Mon貼爆唔代表鏡爆

你想表達啲咩？
其實黑警打爛filter都係正常發揮？
定想講呢個中學生根本小題大做？
我唔get你想講乜

打傳媒打傳媒打

應該拆走fliter既玻璃拎走碎片就得

不過應該成枝拎去報價再小額claim錢

睇返上年既post其實好正常
似比狗偷左黎用

狗蛆係全世界最低賤的物種

就咁睇係Filter碎咗姐 可以換

其實係唔係點都要去追究呢？
次次覺得追究無用咪真係變無用

無曬投訴黑警更加得閒

爛Filter姐爛Filter姐
Filter爛就無所謂呀？
成班都弱智

諗係上年個妹妹仔俾狗推跌 部私伙爛咗喊出聲

叫pprb賠錢呀屌

搞港大既學生記者 港大兼記協好大機會發聲

屌

律師係咪肯免費打？

有冇諗過真相唔係咁，你哋自己睇下塊鏡點爆先，保持獨立思考好重要
預咗比人屌，但希望你哋自己好好觀察

爛仔一向如此

普通情實陳述都唔得，係唔係個個留言都一定要打齊晒黑警死全家黑警唔可以咁做先叫同情學生記者

又死出嚟

咁都有曱甴

慢慢搞, 係擰得返塊filter出來. 枝鏡應該無事.

黑警正仆街

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

黑警

你up乜鳩

瞓撚醒未？醒就指教下大家你觀察到啲咩

fake news 係個學生自己跌左部機落地
唔係想分化 但做記者最基本係報道真相

軍政府正仆街

你大獲啦 寸連登小學雞冇獨立思考
個鏡頭爛左一定係警察專登打爛 唔係點解會爛

好高興認識你，又可以block 多一個人

追究黑警

大家夾住先

得張咁既圖點證明